msgid "%(project)s is a Google supported project"
msgstr "%(project)s 是由 Google 支持的项目"

msgid "API's"
msgstr "API"

msgid "About"
msgstr "简介"

msgid "About Data Commons"
msgstr "Data Commons 简介"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "Cities, United States"
msgstr "城市，美国"

msgid "Contribute"
msgstr "参与"

msgid "Counties, United States"
msgstr "县，美国"

msgid "Countries"
msgstr "国家或地区"

msgid "Data Commons"
msgstr "Data Commons"

msgid "Data Sources"
msgstr "数据来源："

msgid "Disclaimers"
msgstr "免责声明"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "Economic Indicators, Worldwide"
msgstr "经济指标，全球"

msgid "Enter a country, state, county or city"
msgstr "输入国家或地区、州或省、县或城市"

msgid "Explore"
msgstr "探索"

msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题解答"

msgid "Gini Index"
msgstr "基尼系数"

msgid "Github Repository"
msgstr "Github 代码库"

msgid "Government Expenditures on Education"
msgstr "政府教育支出"

msgid "Government Expenditures on Military"
msgstr "政府军事支出"

msgid "Graph Browser"
msgstr "图表浏览器"

msgid "Gross National Income"
msgstr "国民总收入"

msgid "Life Expectancy"
msgstr "预期寿命"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加载…"

msgid "Median Income, United States"
msgstr "中位数收入，美国"

msgid "PLACE_EXPLORER_INTRO"
msgstr "<p>地点探索工具有助于您了解一个地点的底层核心数据。它围绕某个地点的人口、教育、经济等状况，汇总了一系列图表，并将该地的状况与其他地点比较。您还可以了解不同的地点在失业率、犯罪率和收入水平等不同指标上的排名状况。</p><p>借助上面的搜索框，您可以搜索您喜欢的城市、邮政编码区域、县、州或省、国家或地区，深入探索这些地点的图表。</p><p>您也可以从探索一些著名地点开始...</p>"

msgid "Place Explorer"
msgstr "地点探索工具"

msgid "Places"
msgstr "地点"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权政策"

msgid "Rankings"
msgstr "排名"

msgid "States, United States"
msgstr "州，美国"

msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款及条件"

msgid "Timelines Explorer"
msgstr "时间轴探索工具"

msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

msgid "Unemployment Rate, United States"
msgstr "失业率，美国"

msgid "Worldwide"
msgstr "全球"

msgid "by city"
msgstr "按城市"

msgid "by county"
msgstr "按国家或地区"

msgid "by state"
msgstr "按州或省"

msgid "in United States"
msgstr "在美国"

